會展係下半年戰略重地！

離緊有好多大展覽。係國際生意人重要接單來源(包括強國人)!
e.g.十月尾有全球第二大玩具展，亞洲最大玩具展 MEGA SHOW!